沒有人能替你承受痛苦

也沒有人能搶走你的堅強